[求救]windows強制要我更新後就一直藍mon

今晚無啦啦話要強制更新要我重新開機
更完之後個風扇長期勁大聲，登入完乜都開唔到，過一陣就彈藍mon不停loop
有冇高人可以教教點解決

推

一般做法
試吓安全模式
開到嘅話就Backup所有嘢
開唔到就自求多福

正版Windows就問Microsoft
老翻就食自己

今日都試左次
唔知咩事 無理到 之後冇事

試左陣，應該係顯卡同個更新撞左

垃圾window

我都試過

屌個windows 10升級咗打機畫面會震，千祈咪撚升級